城大仆街仔，淨係識破壞又冇建設

膠袋要問先有，我呢啲毒撚點敢開聲？

十年都唔食一次